[懷舊]真心想Xenosaga重製

人設又正，故事想睇中文版

Kos-mos

真女神級

卯月紫苑第3集條短褲

而家冇人識

啲女咁正你都唔整返兩輻圖，邊有人討論呀

有道理，等我一陣

KOS-MOS

邪神

所以我先特登唔貼

呢隻淨係HD-REMASTER我都會買

第一集經已好正

Xenogears Disc2

版權好似係笨大度？
但monolith去左老任
佢地肯合作就正

經典到我未玩過

冇版權+高橋唔鐘意開發重覆野
所以xg同xs冇乜可能重製到

好似係，05年 Ps2咪有隻戰棋Game，Namco x Capcom嘅，都有Kos-Mos

xenoblade 2 好似有 kos mos

依隻先係最需要重製的神作

當年玩到變左小說即刻屌左聲

有玩過

原創嗰個金髮長馬尾又幾好J

有，但係Saga嗰故先係我最想睇

當年 SQUARE SOFT 迫佢地交貨
佢地整唔切又唔想DISC 1 就咁完，就搞到咁
高橋個劇本同D設定都神級，真係好可惜

鐘意挖野可以睇番呢本

Bam